# Teknologivalg

- API: SoMe
- Db: SQLite
- CMS: Strapi, Open source CMS
- Git til versionsstyring: gitlab som platform
- Sass: Scss
- Vue 3
- (Vuex)
Måske er det bedre at have helt styr på Vue, før vi begynder at rode rundt med Vuex?
Vuex = MÅSKE skal det inddrages på et tidspunkt
